你第點揾第一桶金？

未揾到

打工再投資

父幹

儲夠20-30開始投資

Lm

做雞

賭命

去金礦挖

Daddy

正股，車位
不炒期，權，輪，匯，商品，細價股三線股

樓未放

打工 開零存整付戶口迫自己儲第一筆錢

錢係慢慢儲到
但巴打投資邊類型產品？
如果係股市 望到宜家個市況真係唔多敢入

其實點定義第一桶金？100萬？200？500？

呢到問